成隊警隊最低層果班冇學歷冇IQ冇EQ,搵公關神人10年都未必救到警隊形象

除非訓練警隊最低層既EQ, 學外國文明國家做法
否則警隊請個公關神人用10年時間都未必救到警隊形象
仲有另一招既
夾埋最低層做假, 一個大話冚一個大話, 完全複雜大陸公安成套行事作風, 都可以維護到警隊形象一段短暫時間既

外國郁D就禁低你啦

散仔當自己係marvel hero

係支那管治下係咁上下

有幾難?

真係去拉班港共
破壞香港個班土共
愛字頭
到時警隊形象就會正面架喇

係成隊都無IQ無EQ

毅進仔

駛鬼搵公關, 呢十年咁多大單野,幾時搵過公關, 差佬根本覺得自己無錯, 所有野都係D人針對佢地既, 係其他人既錯, 點解要搞公關, 再嘈就拉晒班人返差館告佢地辱警

有撚用咩 請完個公關返黎同佢講阿蛇做野唔洗你教

咪係！！支那乜犬物犬得閑同你講道理？？？

西方民主就唔同啦，郁D就用武力？？隨時告鳩你條犬破產都得呀！！！

要形象黎做咩呀傻仔支那公安駛唔駛形象呀？

的確

禁低還禁低 告到你甩褲還告到你甩褲

咩自己無錯? 直情掉轉話自己被逼害呀, 係受害者. 成班好似被寵壞嘅小朋友.

見識少 有冇咩新聞睇睇？
睇youtube d 人玩prank比警察隨時禁抵就多

因為美國有槍囉 見識少定常識少

收皮啦戇鳩

原來只係美國先叫得外國？
我真係長知識了

咁你仲唔快撚d舉例 收皮啦柒頭

做咩咁勞氣呀

咁多廢過但係又冇都up唔出 垃撚圾

比你個鍵盤打到重傷

其實唔駛點比較
每個地方既本地人都覺得自己果到d警察唔好嫁啦
因為事實係每個地方既警察都係懶
要佢地做一佢地絕對唔會幫你做二
結論 所有警察都係垃圾

Agree 懶真係唔要得 9成打工既都係垃圾